張超雄質疑難民犯罪是否港人胡亂渲染

立法會議員張超雄說，涉及持行街紙南亞裔人士的案件確實不少，但是否佔犯罪比例高，值得深究，警方應具體掌握有關情況，並向公眾解釋。他擔心社會過份渲染有關問題，會構成歧視及分化問題。

融樂會總幹事張鳳美亦質疑南亞人士持行街紙，不等同會導致罪案上升，兩者未必有必然關係。她亦擔心過份渲染有關問題，一竹篙打一船人，會加深市民對南亞裔人士的誤解，呼籲市民勿以有色眼鏡看待南亞裔人士。

香港中文大學人類學教授Gordon Mathews向《超訊》介紹，通常人們稱難民為「尋求庇護者」（asylum seekers），因為他們大多數永遠都不能獲得難民身份認可（refugee status），他表達了自己對香港南亞難民的看法。「香港政府不歡迎難民，通過的難民資格審批只有總申請人數的1%。而且，前段時間，香港政府已經用飛機送走了一批巴基斯坦難民，遣返難民的行動還在持續進行。實際上，香港的難民人數已經少很多了。」

咁比人拉果個係乜水
唔計

難民之父

呢D畜牲
不生產 只懂侵略
係佢地人生根本沒有工作
忘想不勞而獲

同一個問題，你問其他泛民佢地答ge野都差唔多，唔敢屌柒d蝻，張超雄蠢在唔識拒絕呢類訪問，比人有位入

做咁多陰質野報落自己個女度

賤種

叫超哥送個女俾南亞解下火

on撚柒鳩 幾十歲人 高學歷 做議員玩政治
咁簡單既統計學都唔撚識
難民佔香港人口幾多？？？
難民犯罪率又佔幾多？？？

人渣

蝻：不了

佢咁樣盲目去撐班畜牲
只會惹人反感

南亞人連群結隊周街劈友仲惡過警察
佢地根本就係一個後患

如果希特拉再世 一定要殺左膠同驅逐難民

送佢個女去南亞人屋企度住一排咪知係咪渲染囉

呢幾年全世界都受緊難民之亂，恐怖襲擊，打劫，強姦各樣犯罪乜都有，我哋香港都成日有啦，你老母香港啲左膠仲要扮盲，然後仲要話番你胡亂渲染搞分化，手指咬出唔咬入，仲係納稅人養嘅議員，屌你老母呢啲人比南亞人更可惡

公文袋同民主黨都收晒聲唔敢幫南亞狗
呢個張超雄下屆唔選玩鳩成個泛民 搞到比保皇黨狙擊
普通市民係好撚憎南亞狗架